---
layout: post
title: OpenBSD 4.3 released
---

  1er mai rime avec nouvelle version d'"OpenBSD":http://www.openbsd.org
Et comme d'habitude, c'est "Theo qui l'annonce pile à l'heure":http://marc.info/?l=openbsd-misc&amp;m=120959334232446&amp;w=2
L'annonce de la sortie au "journal officiel":http://undeadly.org/cgi?action=article&amp;sid=20080501002505

Je suis très content de voir que "Jean-mi essaie OpenBSD":http://blog.lacomte.net/articles/category/openbsd peut-être sera-t-il convaincu :-)


  